聽講雞蛋曬一日會臭，係惡臭。

過兩日如果同朋友玩掟臭雞蛋，唔知佢地會唔會癡線呢？🤔

同老母玩

老老實實，佢哋有gear係咪已經filter走左

副本第一班怪應該冇咁好裝備
上次first wave都只係盾＋頭盔
臭蛋應該可以破到防

精英怪就應該有抵抗力

第一批怪打出既傷害會高好多
可以破防

我唔敢想像啲如果臭蛋漿整到我朋友個頭盔或者面具，佢地會點